點解斑自己唔中埋無限月讀?

斑既夢想唔係一直都係活係無限月讀既世界入面? 點解佢發動完之後自己又唔去? 仲要俾黑絕黎個絕地反殺?

因為雷切勁過千鳥

點解成日都係依句

佢咁成功洗鬼中無限月讀

咁佢咪違背左自己既理念?

佢係偉大革命家
但事實上佢養既帶土係反骨仔 再之下既長門 佐助 黑絕一樣反骨
得磋袋係佢朋友 但磋袋都係敵人黎
所以其實佢先係孤身一人

有輪迴眼可以免疫
同佐助一樣

其實佢隻眼可唔可以唔開？